====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le plan propose donc une stratégie d ' aménagement , autour de l ' établissement d ' une gare TER et d ' un nouveau schéma de déplacements , à l ' occasion du renouvellement des équipements commerciaux , aﬁn d ' ouvrir le quartier vers le canal et d ' y introduire des bureaux , des logements et des services .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

